原來TWICE抄OH MY GIRL

2017年的OH MY GIRL - Coloring Book

昨天釋出的TWICE第六張日文單曲《Fanfare》概念照

PTT一堆護T軍

收皮啦抄你係睇得起你 有咩唔服就同我呢個首席once講

buddy狗又放fake news

是但 兩隊都垃圾

比左SOURCE大家討論

鐘意咪鐘意 點解要搞咁多野

見OMG有D起色就抄人

想問下樓主係真once定點？
利申：唔係once 純粹係路人

想搞到定延全身污糟哂

真係ONCE

UP乜

你射到佢全身紅色應該OK

buddy狗係咁上下質素

好明顯2次係垃圾..

認真答：樓主連登第一Twice黑，起底全部追擊post，真身buddy
愚台答法：樓主連登第一Once，做咁多野都係想連登對Twice印象改觀，真人高大靚仔利申見過

一場誤會啫

想俾我彩潑

答錯晒

米色拉

你睪丸發炎

支持原創

向前輩致敬好正常

哈
我T寶使鬼抄隊銷量都無我地10分1既三線團

抄到十足十